點睇連燈呢頭話反共，憎大陸，果頭又成副身家買曬騰訊？

雖然連燈仔冇乜身家，估計一手騰訊都買唔起，只能夠玩下動物 ...

利申：光復香港，時代革命！一股不買騰訊！

買熊

沽鳩QQ 700熊！

賺到錢 take profit之後
筆錢點用你自己可以決定

LK 2.0

搵Solomon Yue。動議美資基金不能買騰訊。